半夜彈琴你以為自己貝多芬?!

我住愛蝶灣6座
中層成日有個半夜兩三點先彈琴
叫保安佢走廊聽唔到又叫唔到佢停
我真心覺得你係咪痴線架
正常半夜都會嘈到人啦
我仲要温緊書將會得翻幾個鐘考試
你依家都仲彈緊 食屎啦!!!!!!!!!!!!!
希望你遲啲見到大廈告示會知係diu緊你

熄咗佢

熄左佢？ 唔明

其實我考9:30 好想訓 但佢依家仲彈緊周杰倫既歌

唔關我事啊 係佢自己響

認真報警 警察問佢話冇彈 可以點？

上佢門口禁佢鐘啦

旺角個啲大媽警察都拉唔到 我呢啲會理咩

但如果禁錯戶人地咪好慘…

今次係邊套電視劇情

咁你咪硬食囉

播佛經濫炒

認真一問 正常聲音向上傳 但我覺得係我樓上彈琴 有冇可能？

開post有用？

同我抆咗佢

笑左呢個

我淆吖自己一個女仔上去禁 實俾人鬧爆

冇用架我發洩下姐...

聲音向上傳??
你估火咩...

咁你咪打開個窗 向住琴聲大叫 屌你老母半夜彈乜撚野琴

可能條友會見到呢

彈住琴上連登?

等我嚟

跟住我嘈醒吖媽仲大獲